當拜仁都輸緊既時候 大家眼中只有曼聯

因為曼狗最賤